Grad之後會唔會扔晒d note？

應該都唔會再睇，亦冇咩興趣睇
唔知扔唔扔好，有d手抄note唔係好捨得扔

> 扔
> 唔扔，會keep住

唔會啦
會keep住睇返

完sem就掉晒啦 仲等到grad?

btw你講緊中學定大學

例如乜科

有d都即扔

我讀個科數理科黎
要keep住睇返先會入腦

冇分啦，中學有d都仲keep緊

盡在我的腦海

你咁講我都唔知扔唔扔好

中學個d就真係要掉哂佢啦

有位咪唔好扔住

一考完就唔記得晒啦

有位，但硬係覺得阻住

屋企好大咩

都冇print過 扔乜

有22至留
我淨係留eng maths

做野要用
唔敢扔住

無print過 用電腦睇

淨係會留soft copy

N展 有D科可以KEEP住睇返

我丟咗
但有啲後悔
因為嗰疊嘢見證住我嗰段時期嘅付出

22係新潮語黎 ？

利申 ugrad咗幾年

意義

乜撚嘢22 第一次聽

正解
Keep 黎把撚

就冇抄過notes嘅

完sem都扔啦，留本書已經OK

考完試，即刻扔曬落街
大呼痛快啊，屌你老母！

考完個日就掉啦

keep 左幾年 但冇睇過

中學有留 日日拎出嚟鞭屍(私補狗)
大學→咩叫notes?

我凈係上fluid先有抄notes

掉曬佢俾廢紙回收商。

屋企連小學D書都重係到

乜7都扔Q晒
講真 唔會再睇返 留黎做乜

我中六畢業完咗dse即燒
大學每個sem清算一次hardcopy notes
留黎有乜用，有哂softcopy

會留，因為係回憶黎

今年大學final year
噚日執房先斷捨離掉晒中學啲書 補note

google 快過睇notes

Drop notes

屌由k1到大學全部書同notes都keep哂係屋企基本啦

屌, 化撚咗佢啦
全部放哂係Drive度咪算
邊仲會用得着
個drive都係作記念用

有心機有時間咪將所有手抄稿scan曬入電腦之後先dum

會google drive keep softcopy